有無人試過amazon jp 買野退貨?

我買左對鞋，有D窄........想退
係咪一定要用DHL? 好撚貴喎!

咩size

Us8

有無巴打有興趣？ 我著過3-4次出街
250$